一人一首耳熟能詳既劇主題曲

由細到大都會諗起

(嘟do嘟do嘟do嘟do嘟do...)
如眼睛可分對或錯
這麼一瞬間
看清楚我麼

笑聲笑聲

突然有架車 急轉彎
撞到你老母上月亮

暴君

好野黎㗎！哈哈哈。。。。。。。

平平淡淡日日

別高興

看風箏飛多遠未斷線 看一生萬里路路遙慢慢

Btw 陳文媛-調味人生 TVB最好聽嘅一首主題曲

未老是天 但人會變 難道證實了天與地無情
說感情難明 感覺無形 誰又可跟我感應?
是你用心 用誠意對我 然後宇宙裡充滿了激情
明白我個性 陪伴我醉與夢醒...

天命最高..

講不出聲

呀

Oh can you feel our spaghetti

暴君 率眾妖害人 人間 積怨何容忍

雨紛紛我思故鄉 夕陽斜照風卻是涼

世間什麼愛叫林雪

相信嗎 不用怕

誰人又像我不斷為夢幻喝采

人在遠方 蟬沒有和唱........

同學各位

尋覓真龍王不惜一戰

沒有燈

河水灣又灣

同學各位找個位 這是你的開學禮

藍藍天空高掛我的夢

經過那些年

同學各位 找個位

歲月的童話 吹口哨

人面對風波心中少不免 震震震震震
人生總要到某些關頭 忍忍忍忍忍
團結就會破浪乘風 bom bom bom bom bom

沒有燈 尚有人 相擁過亦算好運

漏奶 咩撚關係

淚 有點鹹 有點甜

哪吒 率眾妖害人

捱不大 捱不大 遺失中 找註解
來得快 完得快 早午晚 劃火柴

天氣不似預期 但要走總要飛

得 一個人 單身一個我 昂然獨行

來吧關懷人多一點

財可通天的一個世間

人生太短
出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光
豪得精彩
自己偏偏感到失敗

如夢初～醒

大冬瓜，誇啦啦啦

誰共誰一起 緣份冥冥之中 連於一起

磨劍鋒 來引弓

期望真龍皇天子加冕
心中所愛願來日再現
魔高一尺道高三千

好嘢黎架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

世界大戰抺黑宇宙了

抹去害怕 撕掉稀罕
忘情才游到彼岸

行雲千片 悠悠是青天
我共你可以 度過幾個十年

沒有燈 尚有人

成個post都有聲

先生貴性

迷戀往事 想千遍

未懼身上被子彈留痕！

條啫太短 點可以變大

一生分四份，父母知己尚有工作，還欠那份叫作有情人
呢三句真係寫得好好

人人期望可達到

好好味呀～～～～～～

善莫善於水

笑聲笑聲 滿載温馨

尋日你呀媽！煲靚湯！
挑起我的性欲望！

沈澱霞死個陣，有人剪左呢段哈哈哈哈哈出黎，叫做肥姐永恆笑聲我用黎做鈴聲，半夜有人打黎，嚇到我彈起

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

梨迪化飄與我天空

風吹得再兇 吹不散笑容

是是非非真假

清淡中 平凡中 將味覺化作熱能

唏呀唏呀唏呀唏呀唏 團結一心有新轉機

沉溺往事 千幾次

銀河像霧 變化無窮
偏想看第二片天空

肥姐姐

細個我成日聽錯

真係好好聽 好舒服

沉溺往事幾千次

美女廚房 食咗先講 食咗先講